[西盃]基沙文又射失12碼

佢幾時有射入過

加美路射失喎

唔係加美路射架咩

驗眼

大家都係法國人
不用分那麼細

加美路條辣殺